引戰on9警犬, 知唔知香港人其實救緊你地條命

今日仲帶風向叫人衝？
肯定成班解放軍已經等咗好耐
一夠人就扮示威者殺警
然後有曬借口高武力鎮壓香港

到時就係真正end game一齊攬炒
攬炒最後贏嘅亦只有我地香港人

做警犬洗腦洗到條命都可以唔要？

首先警狗會比鬼殺返幾件
然後武警10分鐘到港
到時公安取代黑警

仲有冇巴打係街

今日唔理係和理非定勇武
請休息下

要贏中共
一定每次都要行一步佢估唔到的旗